本地劉馬車需要性愛

因為自細被精神科醫生迫醫病，搞到唱歌幾叻都無女，惟有不要暗戀去強姦

兒登仔咁撚崇拜佢， 借個菊花畀佢囉

又話收山

成日認住佢喺度扮正常 佢內心嘅陰暗面應該好大

當我無講過

比黑暗魔王更黑暗

唔睇樣既話其實佢把聲幾好聽